有冇人ig用唔到

冇啦啦就用唔到
唔知關唔關事
其他apps上網都好正常

我都用唔到

等我仲登出再登入以為比人hack咗

有 我都係

用唔到

same！！

Same

+1

收左檔

用唔到too

same

中央黑客？

果然即上連登有用

用唔到 story都po唔到

琴日成個下晏用唔到
人在外國

又收皮

Ddos

人在東歐 用唔到

屌鎖國

我開story 開極開唔到

down

屌 仲以為比人van 呢排成日屌柒班撐警撚

Bam

明明五點果陣仲用到 宜家係咁話
無法重新整理動態

果然即上連登係有用！

全球down
睇comment

ig用唔到 fb用到

Same 仲諗緊係唔係中共做野搞鳩講過野嘅人

死ser啊

屌你個老母
封撚埋呢到啊仆街

仆街咁岩係ig post左張中國第一狗既圖就即刻用唔到
即刻狗黎連登睇有冇人開post

有

技術調整姐唔使咁緊張

一樣

星期三金鐘返嚟就用唔到
電腦上到電話上唔到

咁撚快就做野封鳩社交平台

美國都用唔到 我以為我上網有問題

係北美用唔到

Same 人在外國